<?xml version='1.0'?>
<parameters>
    <docdtd>tyrion-xml-metadoc</docdtd>
    <docuri>/news</docuri>
    <returi>/news</returi>
    <docref>m10</docref>
    <doctopic>Hовости и события</doctopic>
    <docname>Типография «ДАММИ» в Кургане&nbsp;— новый уровень качества.</docname>
    <doctype>Text</doctype>
    <docdate>12.11.2019</docdate>
    <encoding>utf-8</encoding>
    <pages>1</pages>
</parameters>
<docheader> </docheader>
<page number="1">
<h1>Типография «ДАММИ» в&nbsp;Кургане&nbsp;— новый уровень качества.</h1>
<section class="columns">
    <article class="one__of news">
        <p>Типография «ДАММИ» и&nbsp;компания RICOH Rus 7&nbsp;ноября 2019&nbsp;года презентовали в&nbsp;Кургане
            уникальное оборудование&nbsp;— планшетный УФ-принтер RICOH Pro T7210 для промышленной декоративной печати на&nbsp;твердых
            поверхностях.
        </p>
        <p>Это очередной проект лидера отрасли открыл для заказчиков Типографии «ДАММИ» новые возможности.</p>
        <p>На&nbsp;презентации директор типографии «ДАММИ» Игорь Клепинин представил персонально команду
            специалистов-менеджеров по&nbsp;работе с&nbsp;заказчиками. Именно эта команда добивается новых рубежей.
        </p>
        <p>Как отметил генеральный директор RICOH Rus Константин Клейн, оборудование, которое работает сейчас в&nbsp;Кургане,
            появилось здесь первым в&nbsp;России. Типография «ДАММИ», по&nbsp;словам Клейна, представляет новый тип
            современного предприятия, которое делает новый шаг в&nbsp;отрасли, утверждая технологически-инновационное
            лидерство. Новейшие технологии разорвали окончательно понятия «печать» и&nbsp;«бумага». Сегодня можно
            печатать на&nbsp;всем&nbsp;— пластик, композит, металл, стекло, мебельные щиты, самоклеящиеся материалы. И&nbsp;типография
            «ДАММИ» уверенно это делает, используя уникальное оборудование RICOH, рассчитывая, что новые возможности
            вызовут новые интересные проекты с&nbsp;заказчиками.
        </p>
        <p>Приобретение типографией новейшего печатного оборудования было поддержано крупным банком. Как отметил его
            представитель, банк намерен и&nbsp;в&nbsp;дальнейшем тесно сотрудничать с&nbsp;типографией «ДАММИ».
        </p>
        <p>Заместитель главы города Кургана, директор департамента экономического развития Павел Комогоров подчеркнул,
            что давно известен и&nbsp;наглядно представлен большой вклад типографии «ДАММИ» в&nbsp;улучшении облика
            города Кургана и&nbsp;Курганской области.
        </p>
        <p>В&nbsp;2018&nbsp;году руководством типографии в&nbsp;рамках 25-летия предприятия было принято решение о&nbsp;техническом
            перевооружении типографии. И&nbsp;в&nbsp;марте и&nbsp;октябре&nbsp;2018 впервые в&nbsp;России в&nbsp;одном
            месте осуществилась инсталляция всей линейки машин для цифровой печати. Такое масштабное переоснащение парка
            оборудования прошло сразу во&nbsp;всех филиалах компании и&nbsp;в&nbsp;головном предприятии.
        </p>
        <p>За&nbsp;последнее время в&nbsp;типографии «ДАММИ» с&nbsp;помощью специалистов компании RICOH Rus сложилась
            система подбора, учебы и&nbsp;сертификации высокопрофессиональных кадров.
        </p>
        <p>И&nbsp;вот новый рубеж. Демонстрация возможностей новой техники&nbsp;— от&nbsp;задания на&nbsp;печать до&nbsp;выдачи
            продукции теперь проходит за&nbsp;считанные минуты, что позволяет получать уникальные результаты и&nbsp;своевременно
            реагировать на&nbsp;запросы рынка.
        </p>
    </article>
    <article class="one__of news">
        <p>Очень высоко оценили образцы продукции участники презентации&nbsp;— представители бизнеса самого разного
            профиля и&nbsp;служащие разных учреждений.
        </p>
        <p>Комментируя для прессы перспективы новых технологий RICOH, Константин Клейн подчеркнул, что именно интерес и&nbsp;задачи
            потребителей позволяют раскрыть в&nbsp;полной мере потенциальные возможности техники 21&nbsp;века.
        </p>
        <p>Техника, которая может многое, позволяет больше сосредоточиться на&nbsp;творческих вопросах, абсолютно
            убежден главный дизайнер типографии «ДАММИ» Петр Булатов. Именно поэтому сотрудники типографии отмечают
            нарастающий интерес корпоративных клиентов к&nbsp;новаторским решениям. А&nbsp;передовая техника компании
            RICOH позволяют справляться с&nbsp;объемами и&nbsp;качеством производства продукции.
        </p>
        <p>Директор Курганского художественного музея Ирина Паламарчук напомнила об&nbsp;издании в&nbsp;типографии
            «ДАММИ» каталогов Всероссийской выставки акварели и&nbsp;альбома, посвященного Юбилею Курганского союза
            художников России. «Надо&nbsp;ли говорить, как сложно передать цвета картин при печати. И&nbsp;типография
            «ДАММИ» с&nbsp;этим успешно справляется», сказала она. А&nbsp;директор гимназии №&nbsp;47 Ольга Баланчук
            отметила давнее успешное партнерство гимназии и&nbsp;типографии. В&nbsp;презентации принимали участие
            представители предприятий: Курганмашзавода, Курганприбора, Курганстальмоста, Газпром межрегионгаза,
            Варгашинского завода ППСО, представители общественных и&nbsp;культурных организаций: Курганского городского
            совета ветеранов, Курганского государственного театра драмы, Курганской областной филармонии, представители
            администраций города Кургана, Варгашинского, Кетовского районов и&nbsp;многие другие партнеры «ДАММИ».
        </p>
        <p>Удовлетворение потребностей курганских заказчиков полиграфии&nbsp;— главная цель типографии «ДАММИ», отметили
            на&nbsp;презентации. Современные мировые разработки и&nbsp;инновации направлены на коммерческую и&nbsp;производственную
            печать на&nbsp;всех видах материалов, увеличение скорости изготовления и&nbsp;уменьшение стоимости печатной
            продукции. Это главная зона инвестирования и&nbsp;развития продуктовой линейки компании RICOH. Сотрудники
            типографии «ДАММИ» хорошо понимают эту тенденцию. Поэтому, создавая качественную продукцию для заказчика,
            коллектив типографии уверен в&nbsp;правильном выборе направления движения развития!
        </p>
    </article>
</section>
</page>
